msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: The Embedded Rust Book\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-02T17:24:38Z\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/SUMMARY.md:1
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/SUMMARY.md:12
msgid "Introduction"
msgstr "介紹"

#: src/SUMMARY.md:13 src/SUMMARY.md:23
msgid "Hardware"
msgstr "硬體"

#: src/SUMMARY.md:14
msgid "`no_std`"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:15
msgid "Tooling"
msgstr "工具"

#: src/SUMMARY.md:16
msgid "Installation"
msgstr "安裝"

#: src/SUMMARY.md:17
msgid "Linux"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:18
msgid "MacOS"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:19
msgid "Windows"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:20
msgid "Verify Installation"
msgstr "驗證安裝"

#: src/SUMMARY.md:21
msgid "Getting started"
msgstr "開始上手"

#: src/SUMMARY.md:22
msgid "QEMU"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:24
msgid "Memory-mapped Registers"
msgstr "記憶體對映暫存器"

#: src/SUMMARY.md:25
msgid "Semihosting"
msgstr "半主機"

#: src/SUMMARY.md:26
msgid "Panicking"
msgstr "恐慌處理"

#: src/SUMMARY.md:27
msgid "Exceptions"
msgstr "例外"

#: src/SUMMARY.md:28
msgid "Interrupts"
msgstr "中斷"

#: src/SUMMARY.md:29
msgid "IO"
msgstr "I/O"

#: src/SUMMARY.md:30
msgid "Peripherals"
msgstr "周邊"

#: src/SUMMARY.md:31
msgid "A first attempt in Rust"
msgstr "Rust 的首次嘗試"

#: src/SUMMARY.md:32
msgid "The Borrow Checker"
msgstr "借用檢查器"

#: src/SUMMARY.md:33
msgid "Singletons"
msgstr "單例"

#: src/SUMMARY.md:34
msgid "Static Guarantees"
msgstr "靜態保證"

#: src/SUMMARY.md:35
msgid "Typestate Programming"
msgstr "型別狀態程式設計"

#: src/SUMMARY.md:36
msgid "Peripherals as State Machines"
msgstr "將周邊視為狀態機"

#: src/SUMMARY.md:37
msgid "Design Contracts"
msgstr "設計契約"

#: src/SUMMARY.md:38
msgid "Zero Cost Abstractions"
msgstr "零成本抽象"

#: src/SUMMARY.md:39
msgid "Portability"
msgstr "可攜性"

#: src/SUMMARY.md:40
msgid "Concurrency"
msgstr "並行"

#: src/SUMMARY.md:41
msgid "Collections"
msgstr "集合"

#: src/SUMMARY.md:42
msgid "Design Patterns"
msgstr "設計模式"

#: src/SUMMARY.md:43
msgid "HALs"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:44
msgid "Checklist"
msgstr "檢查清單"

#: src/SUMMARY.md:45
msgid "Naming"
msgstr "命名"

#: src/SUMMARY.md:46 src/SUMMARY.md:51
msgid "Interoperability"
msgstr "互通性"

#: src/SUMMARY.md:47
msgid "Predictability"
msgstr "可預測性"

#: src/SUMMARY.md:48
msgid "GPIO"
msgstr ""

#: src/SUMMARY.md:49
msgid "Tips for embedded C developers"
msgstr "給嵌入式 C 開發者的提示"

#: src/SUMMARY.md:52
msgid "A little C with your Rust"
msgstr "在 Rust 中用點 C"

#: src/SUMMARY.md:53
msgid "A little Rust with your C"
msgstr "在 C 中用點 Rust"

#: src/SUMMARY.md:54
msgid "Unsorted topics"
msgstr "未分類主題"

#: src/SUMMARY.md:55
msgid "Optimizations: The speed size tradeoff"
msgstr "最佳化：速度與大小的取捨"

#: src/SUMMARY.md:56
msgid "Performing Math Functionality"
msgstr "數學運算功能"

#: src/SUMMARY.md:60
msgid "Appendix A: Glossary"
msgstr "附錄 A：詞彙表"
